有冇邊隻潤唇膏好用

求推薦

DHC？不過我自己用開唇膜
日日瞓之前搽一層，好似潤唇膏咁
覺得效果仲好過潤唇膏
唇膜嘅話我用開LANEIGE

凡士林 有出好多唔同款

iherb好多 有啲又平又天然

Carmex，DHC都好用
有隻鷹嗰個牌子都得

“女朋友搽完再錫我”牌

我買肌研果支，都幾好用